南韓條MK仔GK 成個白粉仔無人討論

塊面青過 蓋CHING個頭
身型仲單薄過 阿古路
仲有個喪屍型雙眼袋,練出來絕對非易事

有咩好討論價值！？
我地討論返呀朗好無！？

成個牙刷仔咁

李燦森

睇佢瘦瘦削削咁
又真係打得唔錯
應救既波都救到
失左三球，兩球十二碼無得好講，仲有球俾小豆差唔多單刀射入

接高空波打手槌都穩穩陣陣

起碼一定好過川島先

成隊得佢唔茅，或者話無機會俾佢茅

我地大韓民國之光

牙朗post呢？

第一張似黃金舟+吳樹喜

穩陣過川島完全係事實

龍門都茅嘅都幾離譜

似笑波子哥哥

又真係幾似

我好能大隻，雖然得150cm
咪屈

葉鴻輝都勁撚過佢啦

中國龍門

其實個領隊揀佢用佢真經典
條友打包尾球會

我不知幾勁

有表現咪得